有咩淘寶鏡頭玩得過

用a6300
有咩性價比高嘅淘寶鏡頭抵玩

不知道，買給男友用的

Yongnuo 50mm

如果有adapter嘅話

Helios 44-2